香港樓市即將大爆煲！！！！！！

要快啲移民先得啦

升到爆煲

即係唔爆
樓市gogogo

個個以為爆煲--->入多幾層樓--->樓市繼續升

Short層樓

向上爆

爆你老母閪就有

有中國托住點會爆
反正都唔係比香港人買 無所謂啦
要移民佢升到3萬蚊呎都唔關你事

香港只會愈黎愈多蝗 地就愈黎愈少 點會爆

你都ONL9，剛需呀